足球我一點都不懂，你們是專家

🤔

樓豬系坐監專家

咁你仲唔收聲

上面班不肖生食屎啦

疲於奔命

why你睇到個po

起底